[#1有懶人包] 網購口罩集運討論17

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

又一日

Bns 希望一個月來到貨啦。

希望在明天

我希望入左庫先多D
幾時黎貨已經未係重點
係見到件貨好似孤兒無人理 感覺唔太好

黎到
不過冇人手拆貨，同埋新貨優先

quote]未 只係電子清關[/quote]
thx
engine撚完全唔熟物流野
為咗d口罩，搞到停課都冇心機畫圖

BNS已經係呢個留言回覆咗啦 但睇完都冇講點解決 只係講點解有呢個情況出現 又講到入一件貨多一個家庭唔需要擔心 但係最早買嘅家庭就繼續擔心囉

on99 影響左自己幾年建立既形象唔理
唔識做生意就唔該收聲啦

其實有咩好屌, BNS已經租多左倉庫, 用埋船運
每逄多人買野, 好似black friday咁, 都係要等架啦
自己又唔轉其他集運嘈咩

連登手足要全面進場啦

Same brother

bns做得最好係cs
1月尾訂貨搞撚到3月中先有 我地都好撚擔心

佢淨係話會接受意見，問題出自老人同貓，係佢地亂鳩咁比貨先搞到佢地啲日期亂晒，但我唔太明，出庫日期應該係佢地日本倉搞，理應同一批一齊出庫一齊上機，咁點解會有啲十幾號既拎得，八號又冇左影呢

First in last out問題
保管中轉唔到
有人早兩三日買今日到手

+2

估唔到25號買都要轉其他集運先會收到貨早買我錯

依家講緊佢處理手法有問題喎
紅色大字＝有道理？

你有幾多罩係手？

馬後砲

有無tenso既苦主

貪佢老母平咩
有其他order 用緊 tenso dhl goyakikiya 係咪都叫平？
Bns 處理得差 想屌bns 係咪唔撚得先
咁撚奴性間公司唔係佢嘅都護

岩岩0012 bns竟然入庫 係2/5保管中 2/10 delivered 老人既 但係係單盒

我諗係老人貓d件都係鳩放
今日我無啦啦有兩件保管中變入庫，老人貓又係無update過，但早過個兩件買既又仲係保管中

物流都係engine一部分

3同4號花輪老人院係咪冧咗阿等咗咁耐都唔簽收黑貓簽收完又6日都唔入庫

一月尾買嘅 你想我點轉

個個倉都係咁, 一係就彈晒d貨唔收, 到時你咪又屌人唔收
乜都有得屌, 你去日本自己拎啦

因為是但拎貨是但入
唔跟日期就會咁

講真邊間集運無俾人插 離不開4大插位

1. 拒收
2. 呃砰
3. 無人覆
4. 唔入庫
5. 貴
6. 入庫不出庫
但結果係keep 住用keep 住插

乜都有問題, 你去日本自己拎啦

自己冇受影響就護囉
我覺得最慘係上個post 22定23號嗰個巴打

錯啦 依家依到係冇人會屌佢唔收

屌埋你老母

但我讀緊bs

i mean 日本倉應該收左貨先有出庫時間
咁大家出庫&預計到港時間係一樣，但問題係預計到港好多8號既冇得拎，十幾號既拎左
咁應該唔係老人同貓問題啦
sorry for 1999

之前見你話船運，2月會到哂貨
依家又話3月中先搞掂
遲就話遲咗，成日俾false hope人

遲黎先上岸梗係大大聲

就係乜都有問題

有貨收到 緊係大大聲屌返啲人用bns

遲買被彈 早買簽收 唔係合理啲咩
而家早買係倉底 遲買到咗手
你啲件amazon送到哂手喇？

我呢個係若葉 我都有單黑貓星期日delivered既未入庫

就算老人與貓點擺錯都好，起碼有一個決定佢哋都錯啦，就係點解有機位唔係安排俾老人與貓既舊貨，反而係俾佢自己倉收既新貨，舊貨就梗食船運仲要都而家都未裝好櫃! FILO 都唔知係乜嘢business decision 黎。
就算去到呢一刻佢知老人與貓有問題，d 機位都仲係俾晒佢自己倉既新貨，冇諗過去解決

船運新貨
空運舊貨

咁收左咪就會出現你地講個問題囉
早入遲出係大部份倉有既問題, 都唔明屌乜, 多貨入倉就係咁

屌要等到三月中
我年29 30買左3批
全部用樂天集運全部已經收晒貨

....
22號仲保管緊？

個問題就係冇咁大個龜頭就唔好戴咁大個安全套

你究竟明唔明呢到既人點解咁燥呀
一月尾買有好多人都d貨仲係保身管中
依加可能要3月中先會收到口罩
邊個會唔急呀 搞到個個失晒預算

係正正有一批冇點郁過啊
遲幾日、一星期都明
都唔係遲到無了期啊？

美國同日本都係寄緊黎香港, 未到手, 但都係慢
用左幾間集運, 間間都慢架啦

得喇 知你遲嚟先上岸收到貨啦

問題係佢地知有呢個問題都唔去解決，反而繼續新貨空運，舊貨繼續存係速遞度

你ship左啦？我有50盒臭罩未ship

日本應該隨時禁運

點解

Shipbao都有老人與貓
人地冇咁既問題喎

又黎

buyup仲大獲

你幾號買啊？

其實條友係咪入嚟引戰

日本開始爆
安倍話會任何事以國民優先

佢老味寄緊返香港緊係講得輕鬆啦

仲有個問題唔係話唔等，而係hold緊啲貨冇可能無了期咁等

咪就係bns太多人既問題囉
冇處理好先後 淨係想做好人
係好人難做呀 但1月尾買落 可能3月中先收到喎
遲買早收喎
你答我 除左轉會 仲可以點？

主要一月中至二月頭, 但我日本得1/3用BNS, 見佢話爆就轉晒去tenso同樂一番

我覺得唔係等既問題，等我等得起，我亦都預咗等，但要我一月送到倉同二月買既人比重要遲到手，會唔會有啲心理不平衡？佢而家好辛苦我明，我冇話唔體諒，但係大家比建議去紓緩嘅時候又耍手擰頭話希望幫多個家庭 又寄語香港健康咁，我都會無言左
佢開公司做生意，一講良心我好感激，但二都要講質量架
有虧損，班客喊住話可以比錢，但唔加價
倉逼爆，做到暈做到病，但照收貨
舊貨遲大到，冇消息，但依然遲黎先上岸
我都一邊喊一邊R爆左頭
但歸根究底我要罩，感動救唔到我命呀唉

利伸：用緊buyipee&bns

咁起碼佢即時reject 我都知道我唔夠罩用會去搵而唔係浪費左幾個星期先知原來俾佢keep 左落倉底同空運變船運啊

bns舊貨仲係倉底

第二度咪用返同一個方法囉
最終咪return

喂依家遲買係咁架啦
正如遲左趕唔切限出口前出貨，就係走唔到架啦

講緊處理貨既手法呀
邊有人攻擊佢爆倉

其實人地倉真係fifo

就係1月尾2月頭好多人嘅貨仲係保管中
入庫都未入 但你寄緊返嚟

個個都係hold左成個星期 今日到3月中先有貨先上黎講
要屌就上撚左fb啦 洗鬼係度推post

一早應該咁做啦
又要係到做好人

話咩拒收啲人會氣憤喎

轉移視線

唔好亂吹嚇人

我覺得係因為支那01同其他網站介紹完之後，佢哋嘅貨量係你想像唔到嘅巨大，寄存嘅全部用貨櫃清走先搞得掂，老人與貓根本安排唔到first in first out
如果佢拒收搞到return to shipper應該會失望過等耐少少
利申：一月尾苦主入左貨櫃，但本身有罩頂住先所以等得，但都開始唔耐煩

有point,

利申buyippee bns dou4la

睇返前幾個post
大家都係平靜圍爐
今日講話3月中 搞到唔少人失哂預算
仲要仲係保管中冇郁過先咁激動
希望BNS會將呢批舊貨空運返嚟
而唔係排船期
都知BNS員工你哋辛苦
BNS員工你唔好嚇到唔敢上水
幫我哋同腦細反映下

想問有無人用易到家？我十幾件貨得兩件到左......其他都無消息...

紅色大字大撚晒呀？
睇撚清楚咁多巴絲打咩原因屌你先到紅字大字啦

最撚驚三安倍話禁運
我地倉底雪櫃就可以喺咁先
咁撚樣對我地真係好撚唔公平
等還等丫大佬
依家係變撚左期貨叫仆街
新貨就直接坐飛機黎香港
話見到有問題 已經反映左
但又唔撚解決 同777有咩分別？

屌佢老母buyup上個月30號delivered，佢仲夠膽死話未簽收，我其他用bns遲過佢收貨都下星期拎得喇

我未呀，諗緊有邊間信得過又冇咁貴既可以轉
暫時寫左bns

推

俾like

講真
有交代，要等真係閒事
之前大家都好ok無問題

依家大家最唔憤氣嘅係早買早收嘅影都冇，仲係保管中
遲幾日買嘅已經喺香港拎到手

相信好多人都係覺得咁樣唔公平先出聲

禁運無問題 都叫一齊仆直
而家唔係喎 舊客早買反面仆直

我有睇喎, 只係唔明個個想屌d咩

呢幾個鐘入緊庫, 貓仔已有一班人入庫.

咁呀 你諗明先入返黎啦

之前成日用英國

on9, 你地醒少少, 諗清楚屌咩仲好啦

on9, 你醒少少 , 諗清楚人地屌咩仲好啦

屌，我早幾日都係咁講
醫生最緊要醫到人
運輸最緊要運到貨

屌你咪答咗你
你嗰啲運緊嚟
但有同你同期買嘅人仲係保管中、未入庫、無了期地等

老人本身8號派件 點知派唔到
岩岩上去amazon check
佢話your package maybe lost
有冇人知要點 好撚驚 molamola

全民口罩唔夠用就會禁架啦

咁算啦你 閱讀理解拎U

bns既回覆係有邏輯謬誤
細心D睇真係得啖笑

buyup黎架?

屌緊你呢條仆街
睇黎你真係智障

bns

完全係想hea 9你果隻

Bns+老人與貓? 如果係 等啦

我都諗住Bns

我諗應該係因為貨多撚到做唔到prioritize舊貨 不過我都係唔明點解唔肯拒收

係速遞公司問題
佢地儲貨都係批埋一齊
first in last out 唔係bns想

係
已經好早之前買

拒收無錢搵
根據80/20法則
收唔到貨係20%既人

唔好ff

建議你開翻間 一定撐你咁撚簡單

高汁

睇到呢個POST , 有人 年 30晚等到依家. 比你都嘈幾句啦.
忍耐力有限. 佢重未入庫. . 見到 3月中到貨.. 條友屌吓都好應該. ...理解

踢波唔撚叻過美斯
學咩人講波
收皮啦

你岩 其實等一星期無人屌，而家屌既係一月尾二月頭，重話三月中到。姐係等一個幾月，點玩。

要做過特首先可以屌特首

都唔夠用量快

有冇人買左泰仔口罩而又取消左張單嫁？
d錢係咪直接退返落張卡度？

下次大型購物節減價活動, BNS 唔好預我..
留返比巴打你地用... 唔係佢幾錯, 人太多.. 我新手唔知 ..估唔到貨量比其他集運多咁多倍... 痴撚線. 20個大貨櫃都裝唔晒......真 FANS 先有心機等 , 感覺佢地等 3個月都冇問題... 見到佢地FB 鬧班友, 等啦仆街, 唔等得用DHL 啦, 反晒枱
我都係下次比番個位你地, 上架入庫

bns員工麻煩你

yes

幫推

呢個星期日葵芳BNS有冇機會要再加開呢

gg market，1月27買6盒一共600個kf94$1500左右，而家俾個仆街賣家咁撚樣hold住左啲貨，唔撚寄貨吊高10倍價錢賣，賣完就算，又退唔撚到錢，cs又唔撚覆機，韓國人同支那人真係同血統

我畀gmarket cut咗單

最撚仆街係唔cut單又唔寄貨，佢係咪中撚左bug，我係咪變左ggmarket苦主

開始唔班Raymond巴個邊啲質詢了

bns好叻spin走d focus

好搞笑，好想識你

Bns應該入資料人手好唔足夠，我有件貨成個月一直冇入庫，點知前兩日突然到咗香港

講中晒仲敢出嚟吠咩

幾號收

絲打 苦盡甘來

我有用呀 目前為止收咗兩張單 6盒罩
暫時仲未收齊
因為佢係到咗香港倉先通知你
所以真係得個等字

岩岩有件11：35分入，未有出庫

明明同1日delivered 但佢個email到啲唔到啲

RapEmail咗ggmarket?

有無人知17-29呢堆係咪第一批船？

係我諗佢個倉亂哂籠
睇佢Fb好似因為搞訂口罩啲野
所以處理轉運貨果到慢咗少少
不過由日本倉寄到香港
一星期拎到我都好滿意了
利伸有用Bns 全部都係28號～2/2 買
一件都收唔到

滿意啦，攬炒啦
周圍開PO教人網購口罩再狂推介BNS隊撚爆曬

入庫未啊

希望快啲出庫
快啲清老人與貓

Buyippee同tenso大家會用邊個用緊dimbuy $500寄6盒，1號收件，10號先入倉，仲話下星期尾先寄到dklm

一齊inbox佢地叫bns定一個拒收日子，3日or4日後，amazon出貨唔會遲過3日，正常送緊既都會送到，未送就改地址

怪就怪連登仔啦

2月頭重可以狂教人用BNS

我得返一盒竹虎，1632同1539，ching點睇？價錢差得遠唔遠？

Buyup仲撚衰，
兩箱個網顯示得一箱，
仲叫我到咗先知睇下有無漏

諒解bns好努力，但貨品真係等接近一個月未到手，其實出庫究竟係香港定日本純粹打包咗？冇奶油飛咗成個月掛，香港拆櫃炒散七百一日，如果貨係香港搵幾個炒散分貨你地長工入機應唔係難事

有冇Dimbuy係收咗貨？訂單確認幾時？

有無巴絲用EMS過左成個星期都仲係日本無更新過？
見到上個po有人遲過我入庫
但又早過我到香港

Tenso入庫等左幾耐？tenso網得ems價錢，邊度可以睇dhl幾錢

日本定期預訂左既非口罩野繼續送緊去BNS
幫大家手繼續隊爆BNS個倉

Buyippee停左2月13號嘅單

合理？
仲話人怨婦，笑鳩死人

柒左就收皮啦傻鳩
係到撩交嗌

柒你老母呀?
似你係到撩交嘈多D啵傻鳩

客服解決到人地唔係呢到呻啦
利申，冇搵過客服

一月頭過咗日本新年開始買，到一月中齊，一月二十二號出，果個時期根本唔算乜繁忙時期，今刻，冇收到貨，N年用戶，當時只默認一間

嘩屌你老尾即係佢做得唔好都唔撚講得
因為佢已經好努力，所以唔撚講得批評
咁有啲野係做得唔好就唔好架啦
屌佢都係為左佢好咋
佢繼續係咁咪睇下有幾多回頭客囉
一路有新貨keep住入，去到3月堆貨都未清呀

我覺得重申屌係正常
但講到要上咩東張西望果D CCTV藍絲唔係怨婦我諗唔到其他

一黎就乜柒怨婦
你呢啲傻鳩就最撚不知所謂
都唔知係到做乜柒野

咪鳩理佢啦
完全封鎖
單機啦戇鳩仔

屌你老母咁撚叻你咪直接去BNS FB到屌囉
係到圍爐唔係唔得
你要多人知既直接搵BNS做對家
望下你D同志講撚到要上電視投訴BNS先啦

你聽朝咪又係唔敢出黎傻鳩

都樣問題 都係太多貨塞死晒
到咗香港都塞幾日

個盒有4面

身負重任，幫成村人訂
咁搞人地仲出唔出去排好？我買果時冇人搶購，真係買到今已一個半月

咁你都識講自己舊客
非常時期你會唔會覺得BNS完美解決?
你無錯你可以呻
我其實都唔係想話你怨婦，得罪既我道歉
但果D乜野上東張西望投訴既CCTVB 藍屍
唔死都無撚用

成日笑人怨婦
我大撚把美國貨到左又同你講咩
睇唔過眼會處理得咁差咋
佢唔解決個問題，去到3月都未出到2月頭既件呀
到時真係蝕完等執都似
啲貨壓住哂，錢又收唔返，資金鏈斷裂都有知呀

針唔拮到肉唔知痛
我分散咗投資所以都叫做等得下
冇諗過BNS會爆成咁 冇分散嗰啲巴絲就慘

識人數字頭果間二月頭訂已收咗貨，呢間連登吹得一文不值

其實4px都快
不過支那野不了

收皮啦你戇鳩仔
對事唔對人
只係識屌BNS唔識屌01,連登仔
學咩人講人話?

早啲訓 聽日精精神神拆櫃

曬氣，全世界物流業會面對既問題
你搵咩公司都唔會解決到爆倉搞到遲黎先走既問題
啲貨塞到路都無得行既時候，我都想知道可以點樣將入面既貨搬出黎先

來來去去都係幾個圍爐取暖
到聽朝大圍班人訓醒上黎
佢地自然潛哂

見到你地努力，唔急用幾袋濕紙巾幾日前訂果邊成兩點入埋倉，但口罩一月中下旬果批諗下計拎出來先，好多人出去買又唔係，等又唔差再等咗咁多日，好矛盾

希望解決咗遲黎先上岸嘅問題
走咗倉底貨先
我唔想到時禁咗就仆街

明明早兩日仲吹奏緊bns依家又轉曬風向其實剩係睇下tg bot個group入面有過千人follow都知一定多人搶口罩，咁之前你地又係咁吹奏bns，4px同順豐就講到狗也不屌，咁bns多人用就一定架啦，依家人地老實話你知3月中先搞得掂咪算係咁，好過無了期叫你等

唔需要太理呢度d人講咩
真心覺得你地已經做突晒, 唔係你地既錯

當初連登咁多人話用bns 就知瀨野啦 淨係連登仔加cd rom 有咩可能做得哂

唉屌我下次買嘢會睇下連登先

我都有，不過係骨

仲有hk01呢

有冇人用Dimbuy？1313X3 折咗都五百幾運費，2月2訂單後冇更新

咪係囉 仲點會用 平但係咁遲先到貨 不了

天價運費

加油呀 BNS! 你地公司若然過到呢關 黎緊一定生意興隆

所以你就知點解bns個倉會爆到咁誇張.....

一早有巴打叫唔好用，01/其他網出埋就知一定爆到仆街

係之後體積重好貴，又有人排番bns

冇用過唔知咁貴，即日收即日入倉，比埋＄冇影～

我相信佢都係講下笑姐 未係閪人麻

見咁多人用, 第一水避人流, 用第二間
第二水貨, 間間都爆, 見到 BNS 出大招, 海運, POST 張貨櫃裝車海運, 好有霸氣
諗住清咗一半貨啦,佢重要用幾個貨櫃, 呢到又講到 好有交帶,又話買野飲請員工飲, 又送口罩上去, 講到好多人已收到貨, FB 成日有跟進. 唔錯
點撚知近期公佈 20個櫃都清唔晒. 估佢唔到. . 要3月中先到HK.. 中伏

我都知你地好想幫大家運口罩 不如你保守估計下 今日收貨嘅話 幾時先到香港 等大家心裡有數 你影兩幅相 冇人想像到你條隊隊有幾長架 要截龍呀

同埋錫下班幫你賣命嘅員工 再無止境咁做落去 唔係辦法 新聞講日本開始一星期趕製一億口罩 你地仲點頂 你地係牟利公司黎架嘛 係咪？

搵一個雙贏嘅辦法啦 你無止境咁蝕落去 我地做客嘅 冇人想見到咁嘅畫面 錢香港人大把 就係冇口罩 你快啲運到 我地快啲幫到身邊嘅人 甚至陌生人

因住比人屌呀

20個櫃都未搞掂，即係話至少50個櫃先清得走曬啲貨，咁仲要裝櫃船運拆貨呢?預一個月時間清走曬根本已經好撚勁，要怪就怪點解10個有8個都用緊bns果陣都唔識醒水轉集運

BNS每次出黎講野 都變左宣傳 令人更有信心 但佢呼籲叫人唔好用 就細細隻字夾喺中間 用詞軟弱 我都唔知講咩好 不如停晒所有業務變NGO 集中搞好運口罩

有果句講果句, 係睇到 海運威力. . 吸引到我. . 點知滑咗落海..
P仔果邊 有人都要求佢用海運啦, 班客都流晒口水,
果班客真係唔知 P 仔邊夠班用海運, 貨量有人幾倍咁多咩, 不自量力

公關做得好

Bns 會唔會可以估算一下 最新落單既貨送去你地到既話要幾耐先會到香港 eg(原來要3月尾4月先到）

咁原本以為慢極都係半個月到一個月有得收貨果班人咪會卻步轉第2間
你地就可以減輕少少新貨負擔

淨係講爆倉同叫人唔好用日本倉係唔夠阻嚇力 你講句4月先到貨先有威力

或者#1會唔會唔加密大字提醒

我被追一月頭訂嘅貨添，佢地以為我受騙

岩岩碌bns fb 發現佢12/2仲講緊日本線會加機位 每日送幾多幾多貨 睇到有啲嬲 以前用開果句「唔建議大家使用日本倉」都冇埋 即係想人繼續用定點 明確表下態啦

話我8號到港tim[sosad]咩又係未有[sosad]

一月頭買，一月中出庫，果時唔爆唔難買

成村人日日問，佢地好難預算好唔好出去排卓越日本城呢D

唔計體積重奶野，咁會瘋湧大量客人，吃力不討好，口罩係呢個時候運費其次，速遞公司數期到佢做一單虧一單會好大件事

依家仲有冇禁運傳言

順便提下大家如果用到貨啦⋯⋯
CS係完全唔會覆 已讀不回 電話長打唔通

「如果日本政府宣部禁止出口，口罩到日本海關時，有機會全部充公或罰款，風險及產生之費用將由客人負擔。」

本來有堆人諗住唔用架喇 bns一話搞船運又再引左一大批用家
其實bns每次出公告都係引客多過趕客 入面寫話唔建議用真係無人睇

正想cap上黎
希望有早冇遲

True 依個po都見唔少人話唔趕,新單照落bns

我果仔貓仔都上到船。。。足足等一個月先運到HK。

3月中先到 到時一早禁左出口啦
唉 唔想怪bns
但處理手法真係有改善空間
明知應付唔到
一早見唔對路應該set個deadline 過左就拒收
就唔會搞到依家咁
全世界一齊慢 收唔到罩
佢又要蝕住錢做
何苦呢

講做得差？邊夠樂郵嚟呀？一日都入唔到 20 張單，而家仲要延後做 Amazon 自家物流件，優先做其他件，見係雪櫃就唔處理，但係明明大部分苦主絕大部分嘅貨都係 Amazon 自家物流送貨嘅。我哋起碼 4 月先收到貨啦，仲怪 BNS？起碼 BNS 做到公開透明，但係樂郵呢？屌極都唔入倉，問極都答唔到幾時有期

我建議佢哋由 3 月開始收返體積重，我哋畀多啲買機位啦

12號收既 出左庫上左船 27/2-6/3
但係上星期簽收既 仲未入庫

笑撚死2月頭既貨要3月中先到香港
足足個半月
唔知bns覺得個半月先拎到口罩算唔算幫到一個家庭呢

有 你2/2比錢都未有 咁耐
咁我8/2先比錢 咪有排

Gobuyship 日本倉已簽收一星期
但個網重係話未收貨

amazon話寄失左

我3盒bmc3盒白元，1/2到倉，8號入倉話可以repack，10號repack完，體積重無變運費400。啲骨8號到倉，10號入倉。

分左骨同口罩兩張單，骨張單11:23比錢11:28寄出，11號到埋順豐站，口罩張單同一日3點比錢，到依家都未寄出dklm，道理可在問cs一味話最快要下星期先寄到。同一日單嫁吊！！！！

BNS嘅使命原來係去幫一個家庭
定係有人拎住支槍叫你一定要用BNS

幫一個家庭佢係fb講
仲有 依家用bns又呻耐係自己抵死
新年用呢？依家返唔到轉會喎

屌佢老母日日見住各巴打用bns幾日就入到庫 寄唔寄到出去都好 起碼知件野正正式式接收左

佢老母臭閪樂郵玩撚到31/1既貨都未入倉，成日係fb出埋d不尻知所謂既廢話post，日本得幾丁友PT員工做野，每日唔知有冇出到一百單野啦，一個個幾條友仲要share倉幾間野同時用，仆街件野比佢地簽收完就跌撚左落黑洞完全無撚晒聲氣，bns起碼高透明度又肯做野，用盡方法幫大家寄出去，咁都仲好屌？

樂郵我屌你地老母

多寶我屌撚爆你地老母個臭閪呀

一間集運最起碼要確保係合理時間內將貨送到，尤其係口罩呢d急需品
BNS新貨就識收，舊貨就處理唔到，要人等成個月或以上1月既貨要求佢2個星期內送到好合理，其他集運我無聽聞邊間做唔到
係佢爆倉前就送左去，早知佢咁處理邊個會走去用？

7號,10號11號,12號收
全部未入庫

31號派既.仲KEEP左係老人到...............

屌我都係

屌你我用樂郵庫都未撚入呀，成件貨擺撚左半個月都唔知佢係咪真係接收左件貨，無邊間做唔到？ 你問過樂郵未

1月尾開始 口罩post同fb都講緊
bns日本倉爆到仆街 求人唔好用佢住
但有班見佢計實重既見佢平死都要用
bns仲收件因為想幫你地班貪平既仆街
好啦而家遲左就上黎日問夜問幾時出庫 bns做乜用船

急既仲用bns只可以講
抵死啊仆街

利申有用bns dimbuy tenso
dimbuy果堆貨直頭消失左

咁係generally全部慢
bns依家係舊貨消失，新貨秒達喎

如果平時嘅話兩個星期送到當然合理，但依家間間集運都爆，全世界都屌晒鬼嘅時候，我覺得今次BNS 算係幫得就幫，我自己1月尾買都未到手

你當人地郵政呀？額外租倉又係錢，人手OT又係錢，加錢搶機位船運樣樣都係錢
人地24/7咁樣同你做你仲屌鳩人你好唔好意思呀

1月算係冇咁爆，跟次序處理唔可能未到
問題係做唔黎仲要無限收，filo

蠻橕果班都on99 唔睇班苦主講乜
現在大把人連件貨係唔係真實存在都唔肯定
入左黑洞
唔見又好 退貨又好 再買過都好
最少知下一步要可以做乜

新年前用都未到

同巴打一樣 見2月頭BNS 爆到咁 新單即刻轉會
分散投資左 幾間 有間仲用埋DHL
老實講 急 就唔好用死一間啦
如果想平又快 咪博下 自己搵下啲冇咁出名
Google 要搵十頁八頁先搵到既集運囉

唔拒收，安排得差，做到死都冇用
我買既係服務，唔係血汗
付出多而無成效證明你唔識做
無能力就唔好接咁多單
而家係累人累物

又係呢句
知唔知呢到幾多苦主係1月尾入庫都無哂消息
日日拎住唔識變通黎講，悶唔悶呀
依家講緊last in first out喎
仲要入櫃都無舊貨份

屌 用dimbuy 真係後悔到仆街

好似又係支那野黎

急既係你自己 人地最多比你屌 你就冇口罩用 自己諗
都係個句 現實世界係咁 唔會公平
要公平返去學校同老師講

有無人用tenso ems,大概幾多日會送到過黎?

更加要屌 又貴又慢又支那
仆街健一肯做嘢未？？

你呢啲真係正宗廢人
因為咁就唔屌得？
成班未爆倉之前送落既貨都仲保管緊，所以佢地係唔識變通？

我依家成堆medline係屋企呀，你咪繼續等

繼續護航啦戇鳩仔，倒米咋

舊貨有幾舊
人地1月尾簽收左既單都完全未入庫
新貨都唔識秒出，做野完全亂尻咁黎
仲因為其條速遞唔幫佢keep貨就做晒其他速遞既件先
跟住amazon最常用既自家派件就全部hold起唔做住，講無譜講過份我真係睇唔到邊個夠樂郵黎
1月尾既消失左不在話下
2月頭既就佢隨手執到邊件就做邊件，每日出得果100件多小小（有人做佢日本倉爆料既）
100件呀，仲要個倉同人share用，人手都係
姐係成個倉每日出100件貨 兩三間集運分

人地叫你唔好再寄去，
自己仲要再寄去，呢啲叫抵死
又要貪平又要有服務又要快
係要成效一早搵間可以寄DHL寄

其實貨多亂 做唔到完全先入先出都唔怪佢
但最少一個星期一個星期咁打混做
邊有做物流連小小控制都唔做
好明顯佢地係收貨到完全失控後先識驚
但已經亂到錯失可以處理分類既機會
依單野一次攬炒晒佢地幾年內既努力
我用開佢 係貪佢提貨點夠多

認真我自己買夠再幫人買唔自在成本一定用樂一番果d貴小小有dhl既集運光速到港

其他平野真係不了，唔想再等
比樂郵hold撚起左我成7-8盒罩

平野仲想有好野真係貪字得個等

瞓醒一睇爆咗post仲變埋世界大戰
其實呢個post咁多個巴打都知bns已經出盡力幫手，亦都好感激員工日日ot去處理
但係眼見有d case真係一月中入庫都未收到真係誇張咗d
希望bns可以就呢類case俾多少少資料呢類巴打等佢地心入面有個底可以plan下之後點做

ems 可以超過2星期
轉dhl啦

又loop同一個point
一月尾未爆倉堆貨去左邊
利申老人苦主

冇人幫手護航 係想大家知 屌都冇用
又或者屌完 用番啲時間去做其他野 會仲有實質作用
而唔係日日係到叫春咁樣

我急 所以有啲DHL左 到左貨
而家慢慢等BNS個啲都得

唔知你係視力有問題定扮睇唔到
‘係佢爆倉前就送左去’
係佢出口罩減價宣傳前就到左
但而家仲未到

點做其他野
D貨俾佢keep起左 想轉都轉唔到
新買果d尾已經轉曬會

冇人估到會咁多單，black friday 買野都係等咗兩星期，初頭仲諗住一月尾啲單，二月中會收到

即係而家無論係dhl定係ems都要有等兩個星期既準備?

有無人bns美國倉2月2 2月3到宜家都未簽收 tracking delivered already

因為班友湧晒去tenso dhl

現在最慘果班連件貨存唔存在都唔知
一句保管中 一等就兩個星期都未入庫
真係無得怪佢地呻兩句

Black Friday 都要等三個星期起碼啦
依家要等一個月我覺得冇問題
用集運公司預咗時間長
依家飛機又cut咗幾班
keep到岀貨量已經好好
你話佢點解唔拒收
拒收咗幫你退埋貨你哋咪仲嘈

急用嘅醒水就新單轉用其他集運公司啦
人哋一早講明爆哂倉
有啲人寄成隻雪櫃去又要貪平又要快

又loop同一個pt
唔該睇返上面啦

今日終於出庫 1月31號買同2月4號買都要坐同一條船

新舊單問題嘛
解決唔到㗎喎
你問老人同貓點解唔跟收貨時間慢慢岀返俾bns囉

咁你就收皮啦
乜鳩野醒水轉用其他
仲話人貪平

大家話貪平先用佢，無錯計實重係真心平，但而家改用船運而唔係一開始expect 既空運，價錢平呢個point 應該唔valid 啦，繼續收空運價錢都但都得唔到個合理運輸時間

我美國一個order今日預計到港希望真係有
早兩日一批已經收到都叫準時
bns

每個post都要loop一次

份野幾時送到佢倉?

有無師兄bns預計2月10到港 仲未拎得

關老人同貓咩事，人地比方便bns，比你放野仲想點？
點解舊既出唔到？因為不斷有新既到
點解不斷有新貨到？咪就係bns不自量力係咁收
解決方法顯然易見，佢唔願做而已

一月廿七號已經話爆爆地倉啦
未岀貨就醒手轉用其他集運啦

卡住嗰堆大多都係爆倉之前已經ship咗，似乎集中係31-2號收課，完全消失咗咁，改又改唔到，仲有啲二月中

你估25 26號買個堆
落完order仲有得轉地址?
都唔知有咩好spin
我都有件kick左係老人到保管中

2月3號出庫去左黑洞，2月10後出庫既都收埋貨啦bns唔拒收其實好有問題，1月尾買完到宜家1件貨都收唔到

馬後炮稱唔上醒
你係先知知佢爆倉仲出promotion, 仲係咁收，仲要次序亂黎咁ok you win

咁宜家間間集運都爆既大家咪又係繼續塞比佢地
利申宜家再補貨都唔會再係美國日本買

屌你老母仲叫人拒收
係啊好多集運拒收彈晒貨cut單
仆街香港人乜撚野都要攬炒

拒收既咪又唔有另一批人插

依家俾班舊客插

雙方都有更加好嘅做法
老人同貓跟返收貨時間派已經好好多啦
bns係不自量力，我同意
但拒收又有另一批人岀嚟嘈㗎啦
佢加開船運另最多嘅貨嚟到香港
我屌唔落囉
我都有貨2月2喺老人㗎
expected date咪又係三月船運

真係急咪用 DHL 或者買張機票自己過去收貨囉，DHL琴晚寄今朝又成功收貨，自己又要用間最平又多多要求，其他收體積重嘅又唔用？

收 order又屌，拒收 order 又屌，坐飛機排七日又屌，坐船要坐七日又屌，唔講以為你寄緊DHL呀，翻去順豐taobao啦，即日到添呀！

人地做集運公司又要人負責埋要幫你個家庭咁，同4px同shitbo講啦

其實有
未岀貨就可以轉
我轉咗件去buyipee

佢岀promotion係一月廿四號

爆倉爆左半個月，但日日仲收Amazon 派送，爆晒係快遞，你覺得冇問題？
講真大家見到拒收後面d人都唔會仲有first in last out既心態試下啦
見到船運又有一堆人bns

上個post d人就講二月頭, 今日變初一
下個post要幾早預知先准買野

25，26講唔到，呢兩日既單都係直飛香港，27及之後一定轉到，邊有2月隔日出貨配送咁快手，個時諗左好耐轉唔轉，試下先咪等到而家要上船

咁應該睇佢個倉幾時free走一刻剛送到佢手上先有著數
我4號入庫5號出庫

1月尾既就未出
但我琴日有件唔記轉地址
amazon送
即日入庫即日出庫
24號到港
我3號件野呢? 保管中

如果真係壓到被禁運
BNS一定屎忽開花
堆舊客一定diu得最甘

簡單就係 就算再慢
最少知道件野起邊個位置排緊隊
現在係 ...

笑死人咩香港人
好撚醒咁質疑人做咩唔拒收
bns收實重做一單蝕一單為左你地仆街唔比人cut單都收貨
所以黃乜撚野店 晒鳩氣

同埋大家搞清楚喎
你買同岀貨係兩回事

所以大家都靈活d
我除左美國日本仲有澳洲買
美國日本遲但我澳洲一早收晒
仲搵緊其他地方入

佢就係唔想被禁運寧願遲一個月送到都搵船走多d貨

因為拒收amazon貨就代表cut單
你到時就會變屌佢拒收你件貨

咁點解唔係新貨船運，舊貨空運？

仲有幾多人呢十日八日買過之後明知所有集運都爆晒仍然繼續塞入去先
連郵局都講左頂唔住不過咪又係繼續買

跟本就應該咁做
分幾個國家 再分約間集運 搵資料都唔借浪費幾多時間
每一個國家都有機會封關
每一間集運都隨時爆倉寄失或者變黑洞
有一間好彩早寄到既就可以有時間去慢慢等
成班allin一間再呻自己幾唔好彩
除左抵死都無野好講

舊貨唔大log走晒先邊有位收你d新貨
宜家就係有一批舊貨一早排唔到飛機塞死個倉新貨連入倉既機會都冇

又係呢啲屌客既痴線佬

唔好打稻草人啦
早1-2個星期通知話唔再收會有人被cut單？
一日就處理到咁多，你收再多都做唔切
唔拒收拖你幾個月仲差過拒收
仲有就係未收都仲未係客
收左就有責任處理好

依家係新貨全部上飛機
舊貨消失左喎

如果拒收可以令舊貨先行
我覺得係應該要做架喎
唔通你想拖到啲人死哂先送堆倉底貨?

舊貨好多出左庫搭緊船啦

出條春
有件31 有件3保管中
一樣未出

得罪講句
我有堆白元一早tenso返到
ebay有堆medline返到
乜鳩唔醒水allin一間真係笑話黎
依家屌緊bns唔跟次序亂咁send野返香港
結果舊客係到鳩等 新客秒到手
仲有時間上連登屌鳩舊客唔醒水

尋晚入庫今日秒出左庫 不過真係三月中

2號擺到依家都仲保管緊
佢哋喺fb到都講明知老人與貓係咁，但係都唔解決問題而去收新貨，呢下先燥

你要諗佢實際既問題
佢既情況唔大log用船清走舊貨根本新貨入唔到倉
剩係講應該邊d先邊d後但你實際係做唔到

佢就係唔想拒收amazon搞到退款
結果咪一世做死新貨

有船期咪算好
無消息先慘

咁一開始就唔應該中門大開唔拒收囉
handle唔切都照收
咁依家早買既咪企哂係到

四點無限loop

我有老人花輪上左船

EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
不過係3枝筆同2包m巾骨

想講上面好多人唔清楚，好多人已經一月中出庫，包括我，完全避開咗最高峰搶購期，今日D貨完全冇影，前排話有船，比咗一張普通野由收都入再出庫只係三日，另一張今凌晨入庫，前後都只花咗一日多D

又返到黎4點半大話會時間

又係骨

其實識玩既
講明某日停日本倉加單入系統
D人自然夠時間去轉地址去其他公司

Are u sure? 3號既貨到依家連入庫都未入喎

如果呢d case你又只得口罩冇其他違禁野
一定要問佢

我話好多ja
冇話全部

唔好傻啦，問左佢咪又係答d行野

問鬼咩，大把人係咁
Bns連d貨係邊幾時到都講唔出

咪即係吹水囉
乜春好多好多
結果一堆人出黎話未

我有骨2月5收貨 前日拎埋貨
罩？

其實啱嘅
但我諗佢哋初心係想盡量將大家訂到嘅口罩運到返香港
多一盒得一盒
做法有待改善
可以大大聲話拒收
暗啞底照收amazon 寄嘅貨
應該可以幫手清到舊貨
又唔會搞到退貨

一月中出庫仲未到香港？

早晚同遲晚都係同一時間出庫

早買同遲買

其實DHL會唔會早左送到

一月果D全部口罩，二月普通野就純水濕巾，佢哋呢D時間唔可能係個倉庫突特搜件舊野，仲有件一月尾入二月頭出又係冇影，朋友二月頭訂，貨已收

我有兩單貓仔都未上船
30號入左庫
仲要係cute girl罩

一早講左BNS爆曬，個個仲走去用，而家攬炒，三月先到，又係到埋怨

搞到我日日睇幾次個網
以為唔見左件野

大部份呻嘅其實都好理解BNS嘅難處，亦都好多謝佢地已經好盡力做野，又OT，又高透明度
所以大家先係到圍爐，冇去屌佢地cs

只不過而家指出lifo呢個大問題，之前都有人提議過，既然日本個邊控制唔到，不如係香港呢邊做野，例如優先拆左船運個啲櫃先(假設船運係舊貨)，等早買嘅人可以拎左先

講黎講去，大家好多時唔係屌BNS，係屌一班on9一入黎就屌早運嘅苦主係閪客，又屈唔識轉彎，貪平

特別係屌你，乜撚野現實世界唔會公平，成個離地藍絲講嘅野，咁唔撚洗出黎抗爭爭取啦屌你老母

又一隻

呢啲真係弱智仔黎
BNS做法有問題，批評佢就話你抵死
鬼叫你唔係李嘉誠個仔
十足支那人咁，到日後自己出事就會唔同講法

佢送到幾多貨黎香港係取決於佢運到、處理到幾多貨
而唔係收左幾多貨
佢收多10倍貨唔會令佢運到更多貨黎
只會令d野愈黎愈亂，仲送少左
即唔拒收係令件事更冇效率

wasn't educated on the situation

果單係3盒幾十隻既罩

冇用死一間
但都冇預要3月中先拎到

重災區係24-27附近幾日落單買個啲

文盲？講幾多次大把人未爆既時候已經用緊 件貨仲保管緊呀

其實點解你唔退貨？再買過去用第二間寄？
or再買過用第二間集運公司寄？
你自己都可以用其他方法，但你只係選擇等
單方面係度埋怨一間幫香港人嘅公司有咩用？
你講法一樣同支那人無分別

你痴線架？
件野入撚左黑洞點樣退？
佢之後開始限三限一點樣再買過？
間公司處理手法有問題，但因為佢黃就唔屌得
仲霸道過支那狗
你就真係同支那狗無分別啦

你有冇用日森買野架？
咁易買得返架？

總結下bns行政失誤 當圍下壚呻下 又或者比啲意見都好

充滿漏洞嘅優惠
初頭有仆街仔無限開ac 拎20蚊優惠 一單開一個ac 變相4蚊運一盒口罩 搞到蝕錢

Yes man公關
公關雖然如實報導狀況 但態度軟弱 最強烈嘅呼籲都只係呢句「唔建議使用日本倉 」搞到每次出post變左宣傳 令人更有信心用你 但客人係唔知你背後揹緊20櫃貨 唔知呢刻買 究竟幾時到 另一方面 大量網購新手買違禁品 公關應該pin左違禁品指引喺fb當眼處

堅持唔拒收 弄巧反拙
其實你預告 五日後嘅貨拒收 截龍 對公司同事 對客人都係好 依家攬炒 你有你無止境咁做 我有我無盡咁等待

堅持唔加價 令資源短缺
口罩咁鬼輕 計實重 同計體積重 兩者價格相差太極端 其實你可以攞一個平衡 我相信大部份客都會同意比多啲錢快啲收貨

應該咁講
佢收多十倍貨要用多十倍時間十倍人手去處理
大家等唔到十倍時間，佢又搵唔到十倍人手
或者一早唔應該寄存喺老人同貓
大家會覺得公平啲開心啲

我睇完你講既野 覺得太有道理
突然覺得應該比次機會林鄭政府

嘩屌巴打

其實應該一早cut新客註冊
又想食新客得罪埋舊客

當一個人想撐樣野
係可以將所有邏輯都拋棄哂

in wenger we trust

識買有幾難買？

點解你唔繼續去怪林鄭？

公平啲講句
你講未爆係幾時？
25?27?29?

代表你買左好多盒，你真係自用？

證明你真係冇用過 同你講都晒9氣

我笑撚咗

等唔等到係另一回事
一開始就講明要10倍時間既話等到既自然會等
未爆時入庫，係預期佢handle到，一個月，甚至半個月內到
你話只會慢幾日，我就信你，我先用你
但而家唔係
不斷收新貨，做唔黎都照收
係明知處理唔到舊貨都照收
擺明唔當早買個d係客

我識人係舊客 都開新ac呃優惠 已經問候左佢娘親

日本就算ems咪又係無了期
閒閒地三星期

明明係間公司有問題
唔夠人講就用其他野想抹黑人
等人失去質疑間公司既信用力
你呢啲手段真係好低質呀

同埋話埋俾你知，新年假個陣已經限三
乜鳩買左好多盒
只係證明你無買過，我有理由懷疑你係打手定咩

對唔住
我要QUOTE多次
呢個REPLY真係REAL GOLD黎

代表你買左好多盒，你真係自用？

我自己1月24買都知佢爆緊la,你話未爆，咁你幾時買，佢買完又唔會即刻出到貨，我買果陣本身排期都要排到二月中先出貨，後尾做咗一月尾出貨，大把時間佢你改地址，你選擇去博，咁有有風險要承擔嫁啦

笑撚死me

其實一早講過爆晒做唔掂
不過大家都係繼續買咁解

言下之意即係你係閪客呀

你真係搵交黎嗌 好多人都幫緊人買 大把老一輩唔識網購 更唔好講睇code做暗號上日森搶罩 幫完自己一定會幫其他人 人之常情

哦唔怪得啦
限一開始買
原來係新客仔，遲黎先上岸既代表人物
明撚哂

你漏咗日森好易訂，可以取消轉第二間

佢係想label我係炒狗
之後就搵位入我，炒狗有咩資格屌轉運公司

我有兩單，28同29號都可以做到即日出入庫同準備到港

問下呢度仲有幾多人美國日本呢十日八日仲買緊貨塞入去

我都係老人同貓苦主
其實計bf經驗都要等三星期
我都預咗起碼要一個月
依家係遲嚟先上岸先令到大家咁嬲姐

拒唔拒收又係好難去決定
始終口罩好難訂到
我諗遲到都好過退貨掛

急用就轉DHL啦 2-3日就到 送埋上門
唔急就等下啦

你bns唔撚拒收
走去屌班客繼續買?
佢繼續中門大開收緊貨喎

就係識睇先講到你遲黎先上岸

有冇巴絲一樣情況

你係唔係炒家，你自己先知
你自己繼續埋怨，我自己慢慢等都無所謂
要買一早就買定左幾盒係屋企看門口

label失敗左
就調轉話你廢
自己唔識變通，搞到無口罩用
你啲手法好劣呀

等啦唔夠人手派

拒收d客會唔diu嗎?
之後退貨比人cancel order又或者要再補速遞錢又會冇人鬧?

我早過你都未到香港

非常時期 無可能叫所有人自律 佢又唔表態 佢講一句 一星期後拒收七日 可能已經幫到好多

咁依家我地唔屌?
SOR屌親就係閪客

我都係1月底到千葉, 但而家都未有消息
不過好在, 上星期補左單, 琴日已經收到, 1月底個單可以慢慢等
無唔見貨就OK啦

次次都係同樣手法
悶唔悶呀
我一早tenso左一堆啦

的確如果想快應該用DHL
當你見到EMS咁大型嘅公司都收埋皮，起碼2~3個星期，集運公司可以有幾快？
EMS同BNS都係類似情況，就係短期內突然有海量貨入倉，導致呢次問題出現，大家都盡曬力，要屌屌政府好過啦

如果日日放題式，我當咗寄失買過，呢兩日一點都真係冇乜貨，變相買咗好多貨仲要香港出去撲，最慘幫好多人買

dimbuy真係比狗吊. 入倉等5日,拆盒等5日.而家寄SF過左3日仲未有TRACKING

我日本ems夠塞死晒
一樣大把人收到晒我都未到港
一樣遲黎先上岸
咁我又走去diu佢咩

入左櫃等上船

你自己奴性重
就代表其他人唔可以voice out間公司有咩不當既處理手法?
藍屍: 你做咩屌政府呀，有飯你食仲想點

Buyippee 轉做 On delivery to HK Warehouse
真係送緊嚟香港定純粹入庫？

we connect again !

係就最好, 成200個口罩

你又要計埋賣家幾時出貨
賣家如果hold左一星期先寄撞到你拒收日期又會點
又或者有d唔知點突然叫個賣家改送貨地址
btw宜家個情況你送去其他公司做又可以好快到?

然而二月訂已收貨，一月中下旬出庫冇影。同一間集運喎，理解到問題所在？

唔知點解我諗起封關已冇咩意思
其實林鄭都唔係咁差？我考慮改名原諒政府

然而琴日簽收，琴日入庫，琴日出庫，2月尾就到港
我堆舊貨就保管中，同一間集運喎，理解到問題所在？

同大話會一鳩樣

做唔到咪拒收左
咁又要保管件貨幾耐先送呀

why not?
ems咁撚柒貴但係竟然慢都好離譜姐
比錢為咩呀，速度丫嘛

仲有間dimbuy
真正乜都唔答乜都唔理既表現
佢真係做到先到先清 不過慢到變黑洞

呢個時期無人想象到會有咩情況
年晚市面仲有口罩過兩日已經無晒
個變化跟本無人預到
有班人仲預設leave the package搞到d貨圍住個倉外面
就算想先到先清都唔係想做就做到

見到呢幾日tenso覆dhl開始慢 就知下一間仆街既就係tenso

你舉exception黎冇意思
特例可以照收，block到9成就夠
而家concern既係一早入庫既舊客
而家先買送唔到/遲送與人無尤
早送到而處理唔到係100%你bns既錯

其實BNS公關好好
都知佢哋辛苦 但問題未解決
係啲護主盲屌我哋
搞到嬲上加嬲

有好多人寧願遲都希望收到批貨
一個月又好兩個月又好
舊價已經買唔返
呢單野起碼預到五六月

想問下BNS三月中邊到講 上佢地FB睇唔見有

所以根本問題係一月中下旬果批貨搞掂先啦，我地唔係diu佢慢

一路都只係要bns檢討下點解決個問題
班護主撚係到咬我地閪客先反擊姐

其實佢pr好識講野

我冇揀佢架但賣家包郵直送咁解

咁多客冇得顧曬咁多
同埋呢啲野應該要客人自己去處理
改地址同埋唔好再用佢
當預早兩個禮拜通知囉咁夠時間處理啦掛

而家一個二個就係信唔過其他公司夾硬寄bns呀
bns係咪應該都夾硬下唔好俾客隊爆呢？

一瞓醒就個個屌鳩Bns

琴日個post

最嬲係盲屌
明知爆 > 都話用嗰陣唔撚知 / 用嗰陣冇話爆
貪平 > 不嬲用開喎
好心分散投資 > 分咗但冇預要等到3月中
Bns已經好辛苦 > 我知所以我哋冇人搵CS講 仲同佢哋講辛苦哂添

日本又唔係大, 根本比5日乜都寄到
正常件只係2-3日搞掂

趕住用口罩走去網購，笑唔笑死
自己周圍教人網購貼撚埋LINK點買點買再貪平狂教人隊BNS

家陣收唔撚到就發脾氣

bns夾埋都起碼送左幾千萬口罩到港已經算係咁
當然仲會有一少部份因為遲而不滿
唔鍾意就繼續投訴鍾意既以後會繼續用

同林鄭19樣

算啦屌有啲人真係唔撚睇字
但要轉會係啱嘅
BNS太多人用
我BF都唔會再用

你唔講我以為佢係NGO 有冇見過一間公司 比班客要求佢加價？行政失誤呀依家 大家幫佢諗方法咋

最戇鳩係
明明我地舊貨先係早到
依家新貨送到人手先，變左我地錯
一早知會爆就唔應該用
我屌

講真 好彩自己本身有存貨又分散投資
靠bns送黎 真係中左

我剩係分黃藍
黃既點差我都繼續幫襯
雖然冇話佢係黃

嘩777真人上連登

最緊要有邊間冇比人插服務良好準時送到價錢合理
有既我都想試下

香港政府夾埋都起碼訂左幾千萬口罩已經算係咁
當然仲會有一少部份因為無口罩用而不滿
唔鍾意就繼續出黎做暴徒鍾意既以後會繼續支持香港政府依法施政

最慘係入左黑洞批貨 想轉會都轉唔到
同埋唔知點解d骨永遠超快到
5號收件 今個星期拎左貨

你黑仔係你嘅錯

「驚就唔好出街，出街遇左比黑警捉」一樣

Hi你好，我有對於貴公司嘅決策有一點疑惑：
如果講緊星期三前，壓喺katolec同Yamato嘅舊貨要急住離開日本，而選擇左排期比較快嘅船運我係明白嘅，
感而家究竟可唔可以安排返舊貨空運，新貨船運呢？
定係有咩特別原因唔咁做？
希望得到解答

點為之準時先
我一月尾買 預咗等2-3個星期喇
但依家快都要三月中喎 大佬
仲要唔知上唔上撚到船

垃圾 我上星二貨佢已簽收 但到現在還未入倉

但我對鞋 上星期一佢收到 今星期四已可取貨

屌夠有幫襯龍門冰室
唔代表唔可以話佢難食

1月尾買 等到依家都未入庫。。。。 等到好辛苦呀屌

同呢幾個港共同班狗d口吻一撚嘢

屌佢難食即係閪客
即係藍

無腦既人思維都係咁上下

一月頭已經買貨，一月中集單送，呢個時間點趕著用？一月尾補單，當然又係冇影

識人二月頭買貨同一集運已經收貨
我最新果單係二月十一號送出埋庫，以上同一集運

多貨會慢唔係問題 好明白
但批舊貨永遠係底 唔知等到幾時先郁都唔係有問題？
有個期都好過冇期吖
起碼有預算 大約而家清到邊日嘅貨
等多幾耐左右先到
但唔係喎 啲人早兩三日買就到咗手
而有啲巴絲1月嘅件仲係保管中

龍門真係好hi難食

有冇巴打知goyo星期6收唔收貨
之前手殘唔記得剔走星期六/日
琴日買完剔走返都好似冇用
今朝收到email話今日ship 聽日到

嘩屌真係針對口罩架喎dklm

有班苦主只係想知件貨究竟存唔存在

郵局派 會有Sms 唔使check

我都係嗰句
大家記住你買同岀貨嘅時間有分別
例如你廿三號買廿九號先收錢岀貨
bns廿七號話爆爆地倉
如果你想快嘅改地址冇問題，仲有時間，因為未岀貨
舊客用開都知例如bf時期一定會爆倉
入庫岀庫時間未必係跟delivered 嘅時間
bf都要用三星期，何況依家？

我都有貨喺佢未岀到
我係貪佢平，如果其他間計體積重實貴到仆街
換嚟嘅代價就係等㗎啦

我有件貓收咗成個禮拜冇入庫冇出庫
都唔知係等緊入庫定上撚咗船定去撚咗邊

好老實, 我覺得佢地根本唔知邊D貨係舊貨
倉係人地個倉, 一開始應該無想過會變成長擺兩個星期

1月中送到既明顯係有野可能捐毀或遺失之類
呢d case明顯有事

你都痴線
間公司唔識做期望管理?
間公司處理手法擺到明有問題都有得SPIN
呢幾日收貨就秒上飛機
1月尾既貨就保管中
呢啲算乜鳩代價
早買既代價?

我日本6/2到東京int,宜家都仲係
可能都係變左倉底
不過唔知日本倉底定香港倉底

又想spin到係件貨出事
而唔係間公司處理手法有問題
bns自己都認左有不足啦
你條護主犬到底係到護乜鳩呢?

咁24號買,27號出貨, 28號配達完了. 而家都未收到貨又點計呢?

咁我問你，你有咩實際建議比佢，可以點係一個爆滿既倉抽你堆舊貨比人

其實bns自己都認左有改善空間
有幾個on9仔係到屌客

咪話佢可能整爛左件貨或者佢整唔見囉
護乜q野啫又

我有張單都係咁
我有問cs 都係叫我等

你自己蠢囉
鬼叫你用bns呀
用得就預左等啦
乜鳩野平既代價呀

保管中等等下應該會簽收
我有件your package may be lost等一排之後都簽咗
啲巴絲就係想知究竟淨係可以等定係其實件貨有事定點樣

fb有相係bns個倉比丟係到既件圍住晒個門口
另外老人 貓果d新舊貨係唔到集運話事
佢拉個櫃去清已經係一個不過不失既做法

如果係香港新年放假塞咗入去，年後巨貨到亂曬，咪出面咁場面，愈舊貨愈遲拎

冇話過佢冇問題
只不過有啲人覺得買咗就等於岀咗貨
遲來先上岸係仆街，我同意㗎

我等左2個禮拜都未入庫

繼續等啦冇辦法
郵局都已經做到半死

係花輪倉等左2星期

我又老實講, 山塞式運作,中小企嘛
應該唔太識乜野係物流

講明爆倉
寄到有機會拒收
而唔係Facebook叫人唔好再寄去倉

已經係雙贏
bns有灰色地帶可收可唔收，自主權喺手
客仔自己決定博唔博

睇content Fram介紹用BNS嘅人係唔會睇Facebook，唔知爆到冚家產，最好就係bns官網寫明有機拒收

只係覺得新年前d貨應該可以日日清走出庫
如果新年前已經清唔晒就真心唔知

你哋究竟肯去花輪上貨未阿超過兩星期啦就快咁等法到復活節都未有啊

其實好難分返邊啲係舊貨 我明
但都唔係一路keep住OT快手做新貨
而舊貨分分中越嚟越倉底

其實花輪有冇清緊

唔想激嬲新客呀
本身都無咩野
有班人亂屌舊貨撚係閪客
真係嬲到仆街

預早講一定冇人怪佢 大部分人都會支持 依家係攬炒

我錯
用開唔應該繼續用
1月尾仲集緊衫褲嗰啲嚟香港真係唔覺爆成咁以為係節日慢少少啫

係早到班人炒 遲黎既人冇影響架

所以咪冇搵過佢地囉，如果請炒散分貨都係有限＄，特別時間一早停止咩口罩實重，暫停新客送二十果D，你又想襯勢拉到網購新客又想物流運作順暢就冇乜可能啦

唔趕唔等於無了期等待

人哋算有心幫到盡
但明顯有兩大問題spin走咗

1）明明自己日本倉同香港倉FILO先係最大問題，但走去spin 去人哋速遞公司FILO
2）嚴重淡化空運同同船運差距，經FILO上到飛機個ETA可以比船運快到半個月至大半個月

如果keep到first in first out
你冇停收件其實冇乜問題，起碼人人公平排隊

物流就係要流轉
佢地一開始要爆埋人地個倉個刻就應該去想方法
但佢地無去想, 只等到個問題爆落去
爆到佢地人手同硬件都完全承受唔起
班伙計真係會好辛苦, 完全睇唔到個出口

好似台灣做口罩既公司, 日日加班做
但見工人頂唔住就停工一日等人休息下

出到庫我已經當贏
真係爆倉無得講
但早到堆貨點先

係唔好貪平BF先買嘢

睇你係邊批
宜家一樣大量貨送到黎
收到咪支持佢
收唔到或者遲收就會唔happy
又未至於攬炒

我有一刻以為舊貨會上飛機
點知唔係

因為噚日佢哋出咗個post話要3月中先到

17至29船au都唔知3月頭拎唔拎到啦 唔駛講之後既船

因為船運要3月中先到
仲要舊貨無出貨

起碼都坐船呀
連船都上唔到

公平D講
底舊貨問題老人與貓都有責任, BNS裝箱都控制唔到

利申: 我都受影響

巴打你嗰件仲係黑洞唔好怨
你早過我買係你錯

我睇到係坐船3月中先到我嬲到熄左個bns個網決定佛系

佢話人地搵唔到堆舊貨俾佢裝櫃喎
但又唔諗下 其實人地借埋倉俾你做TEMP已經好唔話得
自己HANDLE唔到又要死做
邊有得怕老人同貓貓

*怪

佢哋洗唔洗畀錢老人與貓做暫存

我就係有份叫人等
依家 不了

其實好多人都預2月尾先收到貨
但突然講話3月中就 .....
又要預埋你會delay, 多貨上架又要時間
會唔會3月中有貨都係一個疑問
所以大家先會出黎呻兩句

答你唔到
但貓貓一開始好似係無保管中呢條status
係後尾先加

其實FIFO做物流係基本野
以前做過長期有三、四百板貨ge食品物流倉，有時d熱門貨同款隨時有百幾二百板係到，分幾個大客，食品對日期又敏感，你LIFO比客屌撚死都得

你為左方便快手LIFO，空運變船運比人屌好正常

人地公司應該無預佢會長擺兩個星期
仲越擺越多, 入幾個貨櫃到未完

一定唔止啦
到左香港，又要scan又要去其他自提點
等到你傻
4月啦

I know that feel bro

其實如果站係老人同貓角度
佢地派貸果下真係FIFO,不過BNS真係收唔切
之後老人同貓肯幫手KEEP住先,就唔知依個係正常程序定exception handling

如果係exception handling既話你又唔可以屌佢地,本身打回頭都仲得,人地已經賣人情咁幫你KEEP幾萬件貸,仲點屌佢LIFO

如果KEEP貸係正常程序,我估正常都唔會係幾萬件咁KEEP掛

BNS 9號出庫 早幾日睇係arriving 17 Feb - 29 Feb
依家變左 Expected 27 Feb - 6 Mar 唔係話第2批上船嘅下星期初到咩 點解會推遲到嘅

唔好問 會變西客/怨氣撚

用bns 31/1 都未簽收

收 淨係放星期日

講過啦, BNS應該唔識乜係物流,
唔識流轉就註定係死水

因為冇預過咁多貨
其實日本倉同香港倉有獨立入口同出口就解決到問題

日常運作梗係啦
但家陣講緊爆到佢個倉幾倍甚至十幾倍
真心問你可以點處理左入面堆貨先

依堆貨係1月尾-2月頭大家好撚happy咁係網購po狂教人點用BNS果陣堆貨
無得改地址果堆

一定
只係有條件限制
你個倉可以同時收晒所有貨先做到
如果佢個倉好細每次都一定要掟走手上既貨先入到新貨就會變成宜剛咁
舊貨全部落晒船之後個倉收新貨就新貨變左飛機送
之後繼續收爆後呢一log又全部變船運

終於有實際建議叫佢打爆倉底果面碰牆整多個出口
幾work喎

其實bns究竟批貨到咗香港未，搵炒散拆貨入單唔係難事，有好多貨可以靠本地物流公司運去各第三方提點

bns同樂郵係兩間唔同規模公司？

屌我件貨2月頭到3月中先有得拎
仲要係理想情況喎
我從來未試過網購到咁撚嬲

3月中呀!!!
屌嬲撚到我
3月中拎貨我諗都係得我地

屌都無用
利申一樣有貨卡係bns倉底 ems dimbuy

開一間公司係咪一句估唔到就ok呀？
我自己開online shop peak season做唔黎都cut單
係搵少左，但唔可以得失忠心顧客
我呢d小薯都明，佢咁大間公司唔明？
係貪心大咬就真

越諗越嬲 屌
以後唔會再用bns

巴打起身啦?
你幾號貨

完本以為有貨黎緊, 玩緊post圖 2盒, thx
點知變左苦主要玩真, 週圍 2盒, please

三日出庫，送到可能又係門口，自家自提隨時一個星期多D收到

屌連癲婆都收到貨我都未撚入倉

4號送
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

人地唔比佢放先好
等佢地先明白個問題有幾嚴重
唔係搞到攬炒埋唔到尾

屌!!!

嘩，一拆，咁舊貨又再耐D

有期都OK啦
真係好撚低要求

你無期先好上機一定快過架3月船

好，thx巴打